Konomi Suzuki Asia Tour 2018

真係好撚正呀
一開波第二三首就唱 choir jail 好震撼
個人真係好撚鐘意 choir jail
行咗幾首歌之後開始唱d 冇咁暖場嘅歌 (before too long, tears breaker, I to I 果d ）
然後個場又暖返， 仲有 my days high 到爆哂
到 beat your heart 果陣一齊 1 2 3 4 5 真係好爽
encore 果陣係咁話最後一首啦 見佢唱 day of dash 果陣都已經開始少少音唔唱加冇氣
btw 唱唱下佢好似走咗去普通區定側邊唔知搞乜
唱完之後再同後面班 band 友9up 以為就完架啦
點知再黎首 absolute soul
開始成句唱唔到同少少走音
諗住今次真係收皮啦
點知最後最後仲要黎多首 Redo
成枝verse 2 開始完全唱唔到變咗講幾句同隊枝 mic 出黎
真係好落力到我見到都心up
真係好撚正

btw 完場果陣話黎緊11月請到助手黎